---
sidebar-position: 10
---

# Merci

Merci d'avoir suivi ce TP, j'espère que cela vous a plu et que vous avez appris quelque chose de nouveau.
Comme ce matin, je suis preneur de vos retours, n'hésitez pas à me dire ce que vous avez aimé, ce que vous n'avez pas aimé, ce que vous auriez aimé voir, etc

Voici le lien pour le [feedback](https://openfeedback.io/o4cKuvoeESCMKha2QIHs/2024-12-02/HOdxQOiHb7pPmjPZgCqe)

Merci et bonne continuation !